一人一件做過最柒既事

事咁的，早兩日去親戚屋企泊完車之後見到地下有張有樣既學生八達通同應該係個位學生屋企既住戶証，
當我交低俾保安員個陣佢地話唔收，咁我咪諗著第日交俾警犬就放係銀包。
到左第日朝早我諗著食個靚早餐先去警署，去到M記門醒起八達通好像無錢就走左走7仔諗著入三百，就係咁我就成功入左三百入人地張八達通到
咁心諗都唔緊要食完個早餐咪去7仔是旦買零食又好咩都好買番三百蚊，點知一俾錢個陣 顯示張八達通已停止服務
我呆左2秒 之後同個收銀講唔要啦d野 然後去埋警署交低左張証

7/10
幾有趣